<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE topic
  PUBLIC "-//OASIS//DTD DITA Topic//EN" "topic.dtd">
<topic xml:lang="zh-CN" id="写操作模式"><title>写操作模式</title><body><p>正常写模式</p><p>对一个端口进行正常写操作，此端口的输出数据不变。写入数据不会出现在读端口。</p><p>通写模式</p><p>在此模式下，对一个端口进行写操作时，写入数据会出现在此端口的输出。</p><p>先读后写模式</p><p>在此模式下，对一个端口进行写操作时，原来的数据会出现在此端口的输出，写入数据会存入相应单元。</p></body></topic>